昇龍道巴士pass疑問

話說本人岩岩去完名古屋 高山 白川鄉
上網睇左好耐個d pass 既使用範圍
咁我最後買左3日券
但上網又話用3日券係唔可以預約
咁我去之前就好驚唔預約會無車
咁所以我兩手準備 上網預約定先
咁我去到個站 見到我個預約個班車已經滿左
咁我心諗一定用唔到個pass 諗住應該要另外俾
點知我又屎忽痕比個pass佢睇
佢又受wor 最後就唔洗另外俾

但我依家都仲係好不解
點解預約左又用得
定係我個種唔算預約呢

雖然旅程完左 而且都算順利
但都想學下野
有無巴絲可以解答一下

其他準備去既巴絲都可以一齊討論下

我諗係有人預約左但no show .架車有位比walkin 客上。

但我係坐番我預約個位
所以應該唔係no show

上網睇話雖然寫左唔比預約
但巴士公司職員無嚴格執行所以你都拎到飛

我二月尾去都諗住預約定到時再用pass 拎飛

原來係咁
唔該絲打